無恥之徒 公聯會

岩岩有FD send張圖比我睇, 我睇完即刻0撚嘴, 你老味公聯會之前有做過咩野? 淨係識得抽水, 仲有咩撚野賢仔? 無人識你呀